msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tataru-helper\n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-02 21:55+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2021-03-04 16:54\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: GetString;GetPluralString:1,2;GetParticularString:1c,2;GetParticularPluralString:1c,2,3;_;_n:1,2;_p:1c,2;_pn:1c,2,3\\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Crowdin-Project: tataru-helper\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 367037\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: en_US.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6\n"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:124
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:125
msgid "Chat Window"
msgstr "消息窗口"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:126
msgid "Stream Chat Window"
msgstr "流式消息窗口"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:128
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:132
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:134
msgid "Chat Appearance"
msgstr "消息外观"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:135
msgid "Translation Settings"
msgstr "翻译设置"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:136
msgid "General"
msgstr "通用"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:138
msgid "Behavior"
msgstr "操作设置"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:139
msgid "Hotkeys"
msgstr "快捷键"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:141
msgid "Font Settings"
msgstr "字体设置"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:142
msgid "Font Size"
msgstr "字体大小:"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:144
msgid "Font Color"
msgstr "字体颜色"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:145
msgid "Color 1"
msgstr "颜色 1"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:146
msgid "Color 2"
msgstr "颜色 2"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:148
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:150
msgid "Background Color"
msgstr "背景色"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:152
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:153
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:154
msgid "Available Colors"
msgstr "可用颜色"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:155
msgid "Standard Colors"
msgstr "标准颜色"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:156
msgid "Recent Colors"
msgstr "最近使用的颜色"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:158
msgid "Paragraph Settings"
msgstr "段落设置"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:159
msgid "Spacing"
msgstr "间距"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:160
msgid "Line Break Height"
msgstr "段间距"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:162
msgid "Chat Codes"
msgstr "翻译范围"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:164
msgid "Translation Engine"
msgstr "翻译引擎"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:165
msgid "FF Language"
msgstr "游戏语言"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:166
msgid "Translate to"
msgstr "翻译为"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:168
msgid "Show/hide Chat Window"
msgstr "显示/隐藏消息窗口"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:169
msgid "Hotkey to hide a Chat Box when it is not needed and call it up when it is needed. You should use Ctrl/Shift/Alt + Any key or combination of Ctrl+Shift+Alt + Any key, etc. The key combinations must not be repeated. If you cannot assign a key, it is occupied by the application or system. Example: CTRL+Q, CTRL+ALT+R, SHIFT+ALT+CTRL+T, ALT+SHIFT+Y, SHIFT+CTRL+G, etc."
msgstr "设置快捷键来显示/隐藏消息窗口。您应该使用 Ctrl/Shift/Alt+任意按键，或是Ctrl+Shift+Alt+任意按键。 组合键不能重复。 如果您不能分配快捷键，它可能已被程序或系统占用。您可设置例如：CTRL+Q、CTRL+ALT+R、SHIFT+ALT+CTRL+T、ALT+SHIF+Y、SHIF+CTRL+G等。"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:171 Utils/LanguagueWrapper.cs:178
msgid "Click Through"
msgstr "鼠标穿透"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:172
msgid "Hotkey to turn on/off clicks through the windows. You should use Ctrl/Shift/Alt + Any key or combination of Ctrl+Shift+Alt + Any key, etc. The key combinations must not be repeated. If you cannot assign a key, it is occupied by the application or system. Example: CTRL+Q, CTRL+ALT+R, SHIFT+ALT+CTRL+T, ALT+SHIFT+Y, SHIFT+CTRL+G, etc."
msgstr "设置快捷键来开启/关闭鼠标穿透。您应该使用 Ctrl/Shift/Alt+任意按键，或是Ctrl+Shift+Alt+任意按键。 组合键不能重复。 如果您不能分配快捷键，它可能已被程序或系统占用。您可设置例如：CTRL+Q、CTRL+ALT+R、SHIFT+ALT+CTRL+T、ALT+SHIF+Y、SHIF+CTRL+G等。"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:174
msgid "Clear Chat"
msgstr "清除消息窗口"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:175
msgid "Hotkey to clear any text in the chatbox. You should use Ctrl/Shift/Alt + Any key or combination of Ctrl+Shift+Alt + Any key, etc. The key combinations must not be repeated. If you cannot assign a key, it is occupied by the application or system. Example: CTRL+Q, CTRL+ALT+R, SHIFT+ALT+CTRL+T, ALT+SHIFT+Y, SHIFT+CTRL+G, etc."
msgstr "设置快捷键来清除消息窗口中的所有文本。您应该使用 Ctrl/Shift/Alt+任意按键，或是Ctrl+Shift+Alt+任意按键。 组合键不能重复。 如果您不能分配快捷键，它可能已被程序或系统占用。您可设置例如：CTRL+Q、CTRL+ALT+R、SHIFT+ALT+CTRL+T、ALT+SHIF+Y、SHIF+CTRL+G等。"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:177
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:179 Utils/LanguagueWrapper.cs:185
msgid "Always On Top"
msgstr "窗口置顶"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:180
msgid "Auto Hide"
msgstr "自动隐藏"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:182
msgid "Cutscenes/No delay"
msgstr "过场动画/无延迟"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:183
msgid "EXPERIMENTAL FUNCTION. If this option is active, the application will catch text from quest clouds and cutscene subtitles directly, not from the chatlog. Errors can occur."
msgstr "实验性功能。如勾选此项，程序会从对话框和过场动画字幕中直接捕获文本，而非消息栏中。可能会出现错误。"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:186
msgid "Hide to Tray"
msgstr "隐藏到托盘"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:187
msgid "Show Timestamps"
msgstr "显示时间戳"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:189
msgid "Streamer Window"
msgstr "直播窗口"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:191
msgid "Show Chat Window"
msgstr "显示消息窗口"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:192
msgid "Hide Chat Window"
msgstr "隐藏消息窗口"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:194
msgid "Reset Chat Position"
msgstr "重置消息窗口位置"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:196
msgid "Translation engine error. Consider switching to other engine."
msgstr "翻译引擎发生错误。请尝试切换至其他引擎。"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:198
msgid "FF Status:"
msgstr "游戏状态："

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:200
msgid "FFXIV process not found. Make sure that FFXIV is running using DirectX 11."
msgstr "未发现FFXIV进程，请确保FFXIV已经运行在DX11模式。"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:202
msgid "Process found:"
msgstr "找到进程："

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:204
msgid "Dear Patrons!"
msgstr "亲爱的赞助者！"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:205
msgid "We express our great appreciation to the people who support our project and motivate us for new achievements."
msgstr "我们非常赞赏支持我们项目并促使我们取得新成就的人。"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:206
msgid "Thank you"
msgstr "谢谢"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:208
msgid "Translation engine error. Switching to:"
msgstr "翻译引擎发生错误。切换至："

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:210
msgid "System"
msgstr "系统信息"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:211
msgid "Echo"
msgstr "默语"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:212
msgid "Error"
msgstr "错误信息"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:213
msgid "NPCD"
msgstr "非玩家角色对话"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:214
msgid "NPCA"
msgstr "非玩家角色通告"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:215
msgid "Recruitment"
msgstr "招募"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:216
msgid "Say"
msgstr "说话"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:217
msgid "Shout"
msgstr "喊话"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:218
msgid "Party"
msgstr "小队"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:219
msgid "Tell"
msgstr "悄悄话"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:220
msgid "FreeCompany"
msgstr "部队"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:221
msgid "Yell"
msgstr "呼喊"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:222
msgid "Alliance"
msgstr "团队"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:223
msgid "LinkShell1"
msgstr "通讯贝1"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:224
msgid "LinkShell2"
msgstr "通讯贝2"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:225
msgid "LinkShell3"
msgstr "通讯贝3"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:226
msgid "LinkShell4"
msgstr "通讯贝4"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:227
msgid "LinkShell5"
msgstr "通讯贝5"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:228
msgid "LinkShell6"
msgstr "通讯贝6"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:229
msgid "LinkShell7"
msgstr "通讯贝7"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:230
msgid "LinkShell8"
msgstr "通讯贝8"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:232
msgid "Novice Network"
msgstr "新人频道"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:234
msgid "Server Info"
msgstr "服务器通告"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:236
msgid "CWLS1"
msgstr "跨服通讯贝1"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:237
msgid "CWLS2"
msgstr "跨服通讯贝2"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:238
msgid "CWLS3"
msgstr "跨服通讯贝3"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:239
msgid "CWLS4"
msgstr "跨服通讯贝4"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:240
msgid "CWLS5"
msgstr "跨服通讯贝5"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:241
msgid "CWLS6"
msgstr "跨服通讯贝6"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:242
msgid "CWLS7"
msgstr "跨服通讯贝7"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:243
msgid "CWLS8"
msgstr "跨服通讯贝8"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:245
msgid "Emotes"
msgstr "情感动作"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:246
msgid "Custom Emotes"
msgstr "自定义情感动作"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:248
msgid "Downloading new version:"
msgstr "正在下载更新："

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:249
msgid "Click here to update to new version."
msgstr "点击此处更新。"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:251
msgid "Tataru Update"
msgstr "塔塔露更新"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:252
msgid "New Tataru helper version is available. Restart Application to update."
msgstr "有新的塔塔露助手版本可用。重新启动应用程序以更新。"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:254
msgid "Check updates"
msgstr "检查更新"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:255
msgid "Looking for updates..."
msgstr "正在查找更新..."

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:256
msgid "No updates found."
msgstr "未发现新版本。"

#~ msgid "Couldn't find FFXIV process."
#~ msgstr "Couldn't find FFXIV process."

#~ msgid "Interval Width"
#~ msgstr "Spacing"

#~ msgid "English"
#~ msgstr "English"

#~ msgid "Russian"
#~ msgstr "Russian"

#~ msgid "Show Hide Chat Window Hotkey Tooltip"
#~ msgstr ""
#~ "Hotkey to hide a Chat Box when it is not needed and call it up when it is "
#~ "needed. You should use Ctrl/Shift/Alt + Any key or combination of Ctrl"
#~ "+Shift+Alt + Any key, etc. The key combinations must not be repeated. If "
#~ "you cannot assign a key, it is occupied by the application or system. "
#~ "Example: CTRL+Q, CTRL+ALT+R, SHIFT+ALT+CTRL+T, ALT+SHIFT+Y, SHIFT+CTRL+G, "
#~ "etc."

#~ msgid "Click Through HotKey ToolTip"
#~ msgstr ""
#~ "Hotkey to turn on/off clicks through the windows. You should use Ctrl/"
#~ "Shift/Alt + Any key or combination of Ctrl+Shift+Alt + Any key, etc. The "
#~ "key combinations must not be repeated. If you cannot assign a key, it is "
#~ "occupied by the application or system. Example: CTRL+Q, CTRL+ALT+R, SHIFT"
#~ "+ALT+CTRL+T, ALT+SHIFT+Y, SHIFT+CTRL+G, etc."

#~ msgid "Clear Chat HotKey ToolTip"
#~ msgstr ""
#~ "Hotkey to clear any text in the chatbox. You should use Ctrl/Shift/Alt + "
#~ "Any key or combination of Ctrl+Shift+Alt + Any key, etc. The key "
#~ "combinations must not be repeated. If you cannot assign a key, it is "
#~ "occupied by the application or system. Example: CTRL+Q, CTRL+ALT+R, SHIFT"
#~ "+ALT+CTRL+T, ALT+SHIFT+Y, SHIFT+CTRL+G, etc."

#~ msgid "Direct Memory Reading"
#~ msgstr "Cutscenes/No delay"

#~ msgid "Direct Memory Reading Tooltip"
#~ msgstr ""
#~ "EXPERIMENTAL FUNCTION. If this option is active, the application will "
#~ "catch text from quest clouds and cutscene subtitles directly, not from "
#~ "the chatlog. Errors can occur."

#~ msgid "We express great appreciation"
#~ msgstr ""
#~ "We express our great appreciation to the people who support our project "
#~ "and motivate us for new achievements."

